警察將催淚彈射上民居

d[img]

屌你老母

推

老人院嚟！屌老母

老人院

識唔識貼圖

班狗7到

文宣文宣

sor,嬲得制，已經補返

鄺囝：指揮官出黎見我

多得你唔少

癡撚咗線啊

全力文宣

14K 坐館鄧炳強落order

你仆街啦 黑警

有咩所謂 跟住又賴鳩市民

文宣

push

呀蛇芝士腸 射錯位

畜警想殺晒老人院d人？

香港警察，攻擊民居
企圖謀殺市民

謀殺市民呀屌啦星

文宣做野

催淚彈射至民居/安老院

係威嘅

黐撚線 搞出人命

推爆呢個 傻閪狗周圍射

消防嚟戒備？

係老人院
推上國際新聞

蘋果姐姐話啲煙濃過以前

港鐵不停元朗站 from apple daily

Block過你架 唔好轉黃啦 藍屍五毛狗

【今晚 7:07 日落】手足！日落前好散！

CLS

殺平民, 好驚呀
所有人即刻上twitter, reddit

#公眾安全情報 #元朗自治區出行
元朗巴打：
警方布袋包圍戰術下，只有元朗工業村方向安全

現場未有準備介入衝突之民眾，請取道大坑渠往朗屏站方向撤離！

冇一個係無辜

射老人院係仆街 但d廢老投邊個先

焗死啲廢老無咗掌心雷票你班克警大獲咋

黑警無差別攻擊市民

除左黑社會

DLLM，老人家黎架

文宣開工

屌你老母民居照放催淚彈 當年旺角都唔敢

等睇建制譴責黑警
謀殺建制票倉

係咪痴撚線謀殺wor

推 老人家都被牽連

Pish

冇委任証，係恐怖份子襲擊民居

當年旺角警犬只係敢用催淚水劑 而家個殘暴度又提升

推 推撚到班狗仆街

On9豆腐警, 林蛇重唔出來講野
受過訓係唔L同d

老人家都照射